大家對於小師弟有咩睇法？

小師弟好乖，講野好sweet，好q，成日同我打招呼，wts成日問候我。份人幾nice，小奶狗黎。唔算靚仔，但好順眼，識得保護女仔。
大家對於同比自己年紀細既人拍拖，有咩睇法？
未試過拍拖。但我一早知佢鐘意我。

你好惡

問人有咩睇法做咩啫。如果你好鐘意佢，我係咁e留言講一句叫你唔好同佢一齊，你係咪就聽話唔同佢一齊？btw咩叫小奶狗

垃圾小花斷腳喇